家陣星期六日喺條街要小心...

尋晩班狗喺太子站亂打人
心態係：有殺錯冇放過
早排冇L用嘅張建宗又代班狗道歉，但班狗就好不滿，問返張建宗憑咩代佢地道歉，惡撚到呢

詳情上網睇：
班狗已經係攬權，睇你唔順眼就可以打人...
所以叮囑各位小心啲
警察已經係知法犯法，因為佢哋根本攞正牌🤷🏻‍♂️

如果有狗真係咁睇唔過眼
想對得住自己良心嘅話
篤其他狗出嚟又得
開記招爆大擭又得
做勇士私了又得
再唔係嘅 辭職做到喇掛
就咁影張相出嚟講句加油小心冇乜意思

係呀有得點啫
班無辜嘅就俾人打囉
香港一開始根本就輸咗，論權力根本就係大陸手上，有民意都唔會理你...
睇返六四啊...班學生係好有資質嘅，咪都係死...
就算香港點都好，都係唔會理你
我都知話佢哋係冇用...
不過隨心想喺度話佢哋兩句啫